Luda 牙露 cb 十卜區 (^-^)

上回討論

@

上週

我老婆..

嗯兔兔嗯

luda真係好完美..

兔兔鍾唔鍾意瀏海

G持Ludi

麻麻地..

我愛Luda

Luda愛我

uzzu tape ep96

早啊百搭兄

早啊G妹

我老婆

有冇推毛毛令 你老婆出左teaser

下週

邊到有呀

咁都唔知

有排啦 不希望今次首歌好聽啲 唔係就最後一次

昨日

Gchi , 巧令女

勁有氣質..

嗯兔兔

老婆叫我同g妹講多謝你咁支持佢..

今個月特別忙 咁鬼多cb

嘩..又飛吻我..

油靚靚指甲俾兔兔睇

我幫佢油的..

哇乜兔兔咁叻抵錫喎

因為luda我先學識

g妹聽講你今日發嬲

好正

幾啦兔兔

今次comeback算多鏡頭

又問我攞家用了..

唔好咁嬲啦

又電死我..

仙到..

兔兔覺唔覺hola超正

好過butterfly...

日日loop 兔兔一齊loop

最近聽台灣歌多

勁靚靚..

orly唔知兔兔鍾意twpop

蝴蝶露多..

我聽indie

哇兔兔多元化喎

哇 想食露多美脖

同yebin咁friend

我啜啜Luda..

然後佢又啜啜兔兔

一齊啜..

孖邊勁qq..

二贏

想咬佢Lip..

我斬能死你

紅唇成熟..

兔兔係咪鍾意

飛吖

咁快又一週